無聊齊吹水？

Come

我唔係中分

不分偏向0留名

#all分matter

白馬係邊

屌正想覆嘅時候就變咗此討論已完

應該多啲人入

傾下傾下唔小心又爆左

我都係 仲未覆完

成日都係

hi

Same

Hi !

放工？

間間U都多nds我嗰間都係

Hi你老未

認錯？ 未搵到arrr

大家開始追擊食屎巴

點解淨係hi我老味

NDS係神出鬼沒 潛伏係校園任何一個地方

巧惡=.=

聽講Ou有宿舍 淨係俾nds

啊係喎 你同我都係考完嘅廢青

金魚腦 一轉左po唔記得頭先傾緊咩

唉我都覺

冇著過，返工可以？

yes,apply 左幾份書展，希望有工返

好似冇宿去過咁多次都冇見過

Btw

個個都唔知幾歲

鄭國漢我屌你老母 屌你老母屌你老婆 屌完老國婆屌你全家！！！

其實我對ou一啲興趣都冇 只不過想知道傳說係咪真

睇下你個到要求係咩呢 如果係鋼頭安全鞋就一定唔得
我個到就純粹要求黑色既鞋 所以我先著

真 睇過youtube街坊 NDS講話係俾佢地住 碌架床床位

唔一定黑色，要舒服

我夠係

我試過上堂air drop文宣比佢地

咁都係唔好了 個底好薄
Btw英國應該買唔到白飯魚？

有

佢地咩反應

原來有架

拒絕左我仲要用自己名冇改

比人打了

NMSL!!!!

今年咋嘛

記得當年dse我身邊有個35分 27 分唔敢出聲

即刻笑左出聲

我唔係英國，😅同埋我唔識咩係白飯魚😅

NMSLING!!!!

見到佢地真係想打尻佢地

咁撚痴線

我大把fd 係隔離

一齊打鳩佢

屌

新義和？

Sor原來唔係外國勢力

我果陣番工係買299運動鞋 我覺得你買勁貴都係唔舒服 始終企得耐 加塊鞋墊好啲 有啲護士鞋墊加左好好著的

我们帝吧要出征了！

on9 35分個個佢f5 同我踢區隊 f6 佢照踢球會 然後輕鬆35
27定26個個同我講中文作文第一次寫抒情文5**

屎家軍

被比下去了

有啲野真係天資

Ohh..我呢度可以買，好著？

踢球會都35分添佢而家有冇踢u team

學校好多nds加上紅底 唔可以打

屌你快啲做我條靚

ust Uteam好似

企得耐既話腳板底會好攰 個底太薄了
我貪平先著

改咗名？

係啊驚到標屎！！！！千其唔好相認！！！！

我上位好耐你依家只係冇牙老虎

我勝和茶餐廳

唔係好大分別姐

還好啦 自己唔需要同人比較

明既人會明...

仲有冇啲咩願望呀 上嚟叫多幾次春

哇屌你想坐我個位

一鳩打巴佢

講明我屎家軍只係針對屎巴其他人唔好插手

我都諗緊呢度係咪許願池

唔講了 都過左去

你收皮 我條靚個地位都高過你

...你知我見到架可

點解我叫咗咁耐都冇女

你唔係真心想拍就行埋一二邊啦

你條靚成日唔係度

食屎啦你

要行同埋搬

講下姐

做咩依家個個都屌我

我仲有個3號 但我唔記得咗佢係白馬巴定三條腿巴

人人得而誅之

有冇考慮轉機

Me too

我都有讀econ

我地呢d凡人

我要行同搬貨物⋯ 之前就可以

唔知做錯啲咩

轉緊了

見到又點明針對你

唔好了 正正經經買對運動鞋啦

唔好害人地啲仔啦！

好撚賤爛grade又爛switch啦你

我依家受咗好嚴重嘅打擊......

抵啦

我做過橙色嗰間

慘得過你等到起碼兩個月先有機打

妹豬向前看！！你依家快啲準備interview

有⋯ 但著到好臭

屌你 報應過咗啦

巧

會呀！

狗嚟

但就算表現到識飛有鬼用 分唔夠人哋始終唔收

Why

今晚早啲瞓啦

人哋擔心自己冇星

Air Force 好重⋯

揀對透氣啲既？

你因住聽日又爆多粒瘡

應該係

都話最憎狗

好撚毒！！！！！！！！！！！！！鬼唔望你聽晚都冇飯食

爛grade都有3.2期待你入有咩gpa

爆係人中同鼻頭

好嚴格紅藍都可以hea

我應該爆4啦sor 食塵啦你

我腳好多汗⋯⋯

呢排少咗stfu

我有跑步鞋

吸濕大笨象啦咁

揀對抗菌運動襪 放工換多對

冇吸濕⋯

佢真係好撚賤

對住啊屎唔可以咁善良

我都唔知做錯啲咩

唔係北區呀

我fd之前係紅 可以好hea雖然佢地係真快手嗰班

Ummmm... 我唔著襪😅

名校好多好有錢

又覆錯人

wltf

我以前做紅都好hea 因為通宵更

唉真係慘過食屎

咁仲唔著襪

咁你讀邊區啊 安慰你

救命呀 兩個喺上面討論數學求5 我真係想自己對摺再對摺

唔想答了

大方兼老實

咁又離譜得濟

試下block

其實都考完 不如大家停止討論考成點？

你頭髮似堆草

可摸以摺朵玫瑰花

佢對摺唔到啦

我開始覺得自己唔使諗入u 睇到我懷疑人生

討論區唔係咩都討論下㗎咩

屌你老母

又屌點解個個對我都咁惡

妹豬建議你半個鐘後番黎 我地幫你洗走佢

好串

講緊dse 真係覺得好青春

死老嘢玩fifa啦

唔係我地個年代架 我地都係返去打仗啦

Sir this way

人地打緊WWIII啦

你個邊8點我呢度3點幾 打咩fifa

我仲打緊赤壁之戰

等我表演手撕鬼子

冇得玩？

食屎食到傻左

呢個po嘅化石

一頂綠帽搞到世界變曬除時wwIII 咁佳佳都幾勁

呢個po嘅化石2.0

好惡有冇人想對我nice啲

俾人屌到上天花板囉

打個車輪先ok?

Sorry

冇

我習慣⋯⋯

考慮下過一排先算

抵啦 屌埋我嗰份

打完nice啲？

襪都唔著 啲汗直接比對鞋吸曬 仲係到話運動鞋著到好臭

謝謝你

試下咪知

咁我依家點

我表妹個間都勁講緊7成人入U 好似話預計

學校真係好緊要

所以我咪屌返你

係咪痴線架 一晚就講爆一個po
以前又唔見你地咁勁

頂住先

你男朋友點算

今晚多人

唔洗理佢地啦

交換口水

咁痴線嘅

旗袍多數名校

..咁我屌佢地ok?
圍個圈

名校係咁癲

咁多個屌我一個頂唔撚住啦

Dgs 三十幾% 英文5**添啦
QC基本上年年都係成班30幾個一齊入medic

要問下佢先喎

同意

因為我唔鐘意著⋯但真會臭⋯😓

wtf

男人老狗咁婆媽 唔嘴啦！！

挑戰自己

咁著拖鞋算啦 點出汗都一定唔會臭

你唔洗扮嘢啦

成日俾人目及

唔係自己屌自己呀點挑戰

唔著拖鞋

着住套校服俾人行注目禮好辛苦 所以點解之前30幾度着住件冷衫就係咁解

我真係唔知 只係同佢傾計講過下 不過應該都好勁嘅

夠長就得

我都覺旗袍好撚正不過都係睇樣

搵位ching示範下

重點 不過點講都叫讀完啦 入咗間垃圾就當睇清楚個社會 冇得後悔

我個間少人升到U

之前去協恩speaking 練習 好多都好靚

都考咗啦煩下搵工算

我都有見過

係咪俾人望慣？

一定好靚女

我冇

不過我間中學係水手服 都正

呢個反而未

正架

圖呢

果然係睇樣嘅世界

唔係第一日知啦

自己上網搵啦 間嘢咁出名

華X中 自己諗

city》poly？

好彩我唔差

果張班相

block

友真係

我係asso駁上去 但唔易

bye

又

校服得 女個樣唔得

真柒+1

唔挽留下？

埋土都on99嘅

係呀 要好努力好努力好努力 不過呢個世界如果唔係努力邊度有可能有好結果

Nds hall平行世界

留得耐啲命都短幾年

磨牙

要走嘅點都走

我係埋土

你挽留唔狙擊我唔走

點解

我都係

親生仔上去呀嘛

靚仔就得
毒撚就不

咁你走啦冇得狙擊有咩樂趣

雖然佢對我好好 嗰陣只能講話群眾壓力 再加埋佢對我嘅好令到我對佢有好感結果一齊咗

絕望

唔鍾意chur 靚女有但係唔係我溝到

係

好易溝 靚仔嘅話

試下諗下好嘅方面 會有人留意你

..

兩位點睇itc

煮宵夜先

有幾多個咁靚仔

留意我因為想狙擊我

食咩

你話緊紡織？

食烏冬

有咩餸啊

有人應你永遠唔會dead air

今晚諗住幾點瞓

有緣無份

我覺得我唔係因為唔靚仔所以溝唔到女

句句都串我嘅我個少女心

對 聽講呢個係八大 poly 係唯一一間有

得片頭同芝士腸

430 慣左

想讀就讀

你訓我咪訓

咁夜瞓都唔上嚟搵我哋吹水

你係太認真 我覺得自己係冇自信加上未遇到心動嘅嗰個人

想食炒烏冬

咁我陣間再入嚟唔好掛住我ok？

但我自己畫畫唔叻

日式？

我試下婉轉少少

仆街 廚房有甲由

認為魔人呀我

我有自信

但太認真冇人敢接近我呀

emmm 冇咩留意不過個人感覺唔多好

大曱甴？

係好撚想食

我發現我最新嘅興趣係睇食屎巴俾人追擊

點解唔呵下我

平時夜晚自己單排lol
今日打緊金3bo3 又跌返落去金4 0分，已刪game

曱甴

打死佢 最憎班曱甴 有破壞冇建設

識唔識人讀可以幫我了解多啲

加啲肉片飽啲

要改變自己

....mon po嘅慾望越嚟越低

冇人會掛住你

我會追住佢黎打

三條腿巴追住佢黎打

真阿屌
利伸： 冇自信既柒頭

佢唔頂得好耐

大家早抖啦

畫畫叻唔叻唔重要

佢唔係咁著重畫畫呢方面

但識畫畫有分加

男人老狗呵咩

係 同佢搏鬥左一輪唔見左
而家草木皆兵

我多數同fd先玩

識飛喎

識飛先最cls

所以做個有自信嘅人
我都唔知點解會有人approach我 明明我咁摺

搵動物傳心師睇下佢咩諗法再捉佢

都係個啲 你有啲粒子 我有啲粒子 咁樣

你上校園台搵下 or 問下poly嗰個好似仲快

隻隻都識飛

唔好問我點解係隻隻

我唔想變身做認真魔人

同佢溝通下 我唔殺佢 佢自己主動搬屋

Ok

都係要打

我有自信 我唔係7
都冇女

我就黎唔識行路，諗住過幾日落行剪頭髮順便學下行路

屎巴係咪心淡

呵呵

都似係架啦

點打？

地對空高密度追蹤導彈！

唔得呢啲係唔係你死就係我走嘅game黎 打呢啲最忌係心急 一定要睇準時機一擊必殺 唔係就會依家咁

唔得 我真係好驚甲由 冇左殺蟲水我什麼都不是

唔係

但hkcc妹好正

西九個間

我性格有問題 所以女仔會比我外表呃左

拖鞋啦😗你想去周圍爬

有咩問題？認真魔人？

點解會覺得佢哋正？好好奇男人嘅諗法

佢*

夠mk

餓狗搶屎嘅氣勢 加上一身保護裝備就唔怕

拍扁左要清條屍好核突

原來係咁 咁我終於明點解一直異性緣咁差

而家空裝...

打扁佢先爽報仇

有冇考慮氹番屎巴返嚟？佢真係唔見咗 會唔會而家喊緊？

屎屎去左邊等緊你番黎打仗

超正wo hkcc啲女 咩類型都有仲要靚

唔洗咁驚喎

屎巴 我又開始亂諗嘢啦 快啲返嚟幫下我啦！

西九個間啲女靚好多 性格溫柔啲

個間係讀文商

Ok 諗多咗 88

我好女人性格 同埋唔係好get佢地幾時唔開心呢啲嘢

唔好咁大力 唔係啲漿出晒嚟

男人要成長最多暫停攻擊兩日

終於明左 點解自己異性緣咁差

補莊先

我都係乖乖乖地買啲甲由藥返嚟算啦

妖原來佢提早講咗佢一陣先返嚟 我睇唔到

推得太快

佢返到嚟見到原來大家咁關心佢 一定好開心

開心3秒繼續俾人追擊

推得咁快會唔會今晚推爆多個架

我啱啱都想問 後備應該唔會夠頂

你掛住打甲甴 開始煮未

呢兩晚都好多人深夜留守

我覺得我都要快啲瞓 但唔捨得

煮完食緊 飲罐啤酒補血再同佢揪過

男仔會想揀同啲咩類型嘅女仔

呢期興文青女
但多數男人應該都中意啲會比機會佢發揮 表現到佢男子氣概但必要時有主見(諗食咩個架)既女仔

個個男仔都唔同嫁喎

主動

可能已經捐左入牆生仔

嚟緊就會帶着一家出嚟搵食

得 佢唔走我走

我發現自己異性緣好差 真係想改善下

個個都唔同

買定一打殺蟲水 多啲嚟密啲手

買定甲甴屋

有冇試過擺曱甴屋？

你係你男朋友既理想型咪夠

冇 唔想清屍

騎牛搵馬

禾冇！

我唔係佢理想型呀 一開頭傾嘅時候佢好似話冇呢樣野 其實我都覺得冇乜

你男朋友係咪叫James

Who is James?

Come on James

Gag嚟㗎？

可唔可以成熟啲呀

有咩波睇

總之佢中意而家既你就得啦

Asso仔就站一邊

我純粹係見身邊嘅朋友都好多仔同佢地傾偈 咩類型嘅仔都有 呢啲係咪就係嗰啲男仔會想攝下時間 但唔會想一齊嗰啲？

我大妹豬一年都有generation gap

地球是 Hong Kong u領先

我自己嘅話 我會有女性fd如果係鍾意想追嘅會特別主動嘅 種感覺應該會好唔同

我真係第一次聽喎

咁普通傾偈朋友關係好正常既

你？

普通就係 但有曖昧擺明想屌呢

係呀

好快嗰個黑鬼？係咪爆車仔嗰個

講Davies我就知了 今日tvb有冇播

Wtf 長知識了

emmm 冇呢個經驗身邊好多都有女就真

Dybala巧靚仔 禾巧喜歡他

返嚟係咪用得多呢邊啲水沖涼會甩頭髮

硬水同軟水的分別

改善唔洗轉做人地揀嘅類型喎咁似想溝人多過想識frd

屌reus靚仔好多Julian Brandt都靚仔

可能有啲人 拍過好多次拖先至搵到最適合嘅 亦都有啲人經歷過一兩次之後就可以搵到自己最適合嘅
異性緣可能都係用嚟證明下自己正唔正啫

驚驚地

以前覺得gotze好正

不過嗲嘅女仔真係

異性緣正正常常囉我等緊心動嘅嗰個

同性要唔要

不了以前鍾意高路斯

Frankfurt即刻追和

討厭拜甲

我要得唔得

屎巴真係轉機

不了 我要女 笑得好sweet同白嘅

即刻開 餓波好耐

見你係貓考慮下

撐開邊隊

我都要嗲我嘅

我fd車狗比我拜仁fd笑死佢

我曼狗

樓上講踢波我一個都睇唔明

大隻左好多都吸引嘅

好少已經

Manchester is blue

含撚

冇睇開拜超

我紐幾時賣到盤

油王黎啦

家已出

聽左幾季 今季最近磅

都唔明係咩年紀會通宵睇波

突然變左波台妹豬快啲番黎傾計

任何年齡層

你地up我會覆

唔小心騎劫左

佢比人嚇走咗

你理想型係咩

認真定講笑 我淨係識c朗

連美斯 美斯嘅接班人

美斯呢

我自己都唔知見到有嗰個feel就係

我對波仲停留係上次世界盃 占士諾迪古斯

He is still young

唔識

yes仲有個巴西上年好出名插水嘅

尼馬

我聽都未過

呢個係上上次？

呀係 唔記得個名

唔知 真係無睇

有時真係唔明點解書啲野咁難背 但係可以記到咁多球隊同球員名

咁你平時做咩睇av定咩 又冇得打機

咪係..個名仲要咁撚長

Hello

咪24小時係度你咩時候搵我都可以見到我

無煲新劇咩你

我成日訓醒見你唔到

利雲杜夫斯基伊巴謙莫域

咁可能我仲瞓緊

未搵到有興趣嘅美劇 諗緊開Netflix 但係嚟緊有三本書想睇 再加埋之前買咗一本都未睇完

冇聽過呀

買咗三本書係度擺緊

動漫？

嗰三本係未買 有一本係應該一定要快啲睇

咩書嚟

你睇開咩書

得鬼滅之刃 一拳超人 同我的英雄學院

講起書想睇低等生物

我話我買咗三本書擺緊

我英前日男朋友幫我夾左隻綠谷出久

我英我唔記得前面劇情唔想睇 鬼滅要等電影出唔睇漫畫 睇下鑽石王牌同排球少年

成日叫佢做綠久

有個台灣作家叫Peter su 佢好耐之前有一本我未買 再加埋最近出咗新書 另外最近想買本關於business 嘅書 之前買落本柏拉圖理想圖睇咗開頭未睇晒

最鍾意痴住嘢嗰個

自虐狂表示仲追緊海賊

叫開廢久

有睇排球少年 不過我唔鍾意上網睇 我鍾意係netflix度 會keep返我睇到邊

鹹濕仔

哇屌..

以前鍾意睇小說 依家覺得冇咁好睇會睇一啲講吓文青句子 講解下個作家點樣諗嘅書

冇睇 睇到日本武士 想等佢出

咩人鍾意咩嘢

正

太長我頂唔順

做咩啊

個陣追火影都係咁追 但飛曬啲回憶

收皮

點解大家差唔多年紀睇埋啲嘢差咁遠

睇開文學經典 小王子 蒼蠅王 銀河鐵道列車個啲

火影疾風傳最好睇

我懶火影忍者同海賊王都睇到二百幾集

反而覺得疾風傳前個啲最好睇 後面瘋狂buff開曬掛
除左鼬

睇到s4ep14

rb來比錫 多仔都唔差 問題係佢地都比人買曬走贏唔到

上次德甲打比好好睇 多仔差少少

我易喊通常個位係感動都會有少少眼淚

最鍾意睇佢地打鬼鮫

歐聯但我個隊冇睇踢

All might都係我嘅英雄

眼淺boy

睇到多佛朗明哥個到棄左

感性

睇凱

次次同frd睇戲一喊都會比佢地笑

爆曬態cls

你平時睇開咩？

係大家太冷血

唔好自虐 出曬先一次過睇

有咩問題

喊得最勁應該係one piece 講chopper個到

小王子其實我真係未正正經經買過一本關於佢 漫畫我都會睇吓 但多數係上網睇韓國漫畫

開8門打斑

呢個我知 唔知開到八門之後超癲

中分唔見咗嘅

我都好眼淺 睇coco喊到仆街

係死左個大哥

癡線 睇到我嬲 不停咁拖劇情 但其實我仲想知之後係點

連登啲故仔..
病港嚟咗呢邊睇完第一季

我反而係送走梅尼號

差啲瞓著左 頂唔順了

我都係呀屌啲frd仲話冇咩嘢

其實我一開始最鍾意係睇旅遊台 後尾睇吓睇吓就轉左嚟感情台

我都冇

邊到？唔記得左 law個到？

咁你係咪瞓？

諗諗下都係冇點睇書..睇netflix多幫到下啲英文

我好少睇流行文學 已經好耐無睇書
上一次睇係張愛玲既沉香屑

打輸-》路飛開新野-〉再輸-》鎖血打贏

我話艾斯死左嗰度

個到我ok

我紐連睇波都要自虐

張愛玲呢啲係學校逼我哋睇 學校多數派嘅書都係龍應台嗰啲 我都鍾意睇嘅 但唔會特登買

Ho second檔
幾集都冇進展

有霸氣盃

真係好想去旅行我之前係就咁睇熱門 但後尾太悶先入嚟吹水

無咩動力睇書 我鍾意睇實體書
但偏偏今年無得番學校借

睇多創意台膠po

Remember me

而家全世界都睇Netflix 我都諗住過多幾日開嚟睇 其實本身想問有冇人想同我夾 但都係算

應該係頂上

曼狗

或者睇台灣作家啲散文
諗住聽日去買本散文集睇

我都鍾意實體鍾意實實在在摸啲紙

但明知就死都要撐埋個野好感動

屌。。。我on9
個到喊左啲啲炸 白胡子反而喊多啲

中意睇魯迅

我身邊啲人都係睇Netflix 但係我唔習慣要長期focus聽佢地講咩所以我無買到

唔洗再作文 但係之後要開始打文了

。。。係咪我太廢依家好自卑

聽完當去左ok? 今日聽唔聽故仔

咁你點睇戲

有冇人有買kindle 想買番部 但好多個version唔識分

我覺得台灣作家寫嘅嘢始終好睇啲 香港我追得最勁係嗰個公主傳說小說嗰個作家 其實有好多以前寫小說都好好睇 但大個咗開始冇乜動力追 同埋嗰啲作者都少咗出

我都中意實體書多啲 成日睇到唔記得還要罰錢

你ready我ready架啦

魯迅我麻麻地

聽講而家好睇返啲 係咪？

賣到盤就係

我睇電影

之後應該都係打英文嘅文 所以睇呢啲完全冇幫助 純粹自己真係睇吓 然後進入聖人mode

中學個陣有次睇到 發覺好好睇 從此就入左坑了

foundation打緊

都算係既 但建議等多陣

我唔鍾意追劇 同埋我啱啱追完嗰個都係fox出 買Netflix 純粹可能只係想睇欲罷不能

魯迅多數都係諷刺 人血饅頭都係呢度出

唔係掛我鍾意英文多過中文但兩個都唔叻

可能你要讀中文course

英文小說淨係睇過老鼠記者

我屌仲有遜咖日記

等左好多年啦

外國就係 但係香港嘅話中文 同埋中文嘅course都要讀

呢個反而冇睇

再睇吓點囉 日日瞓係屋企攞住部電話都冇意思 趁而家有時間睇完啲書

英文書唔鍾意睇但鍾意做reading

原來係咁

咁追住先 但應該最後都係會屌老母

無人有買電子書嗎

真係勤力

我上個sem先讀完 逼9我睇書

仲可能要讀蝗話 學nmsl

呀 仲有睇過les miserable

仲要學！？

獨愛實體書

中學要我地睇

BU LU都要

呢個係音樂堂睇

依家先知

咁真係tmd

I大都要

笑

仲有gladiator

原來u都要學...nmsl

唉 不過尾田好似有病 好似幾嚴重？
而家睇其他

屌就快五點！

聽過以前佢日日係咁畫 所以編輯迫佢成日休刊抖下

我都係考完就算唔會去深究

#早啲瞓

5點瞓日日都咁夜瞓唔掂

睇到我微笑以對

考完千祈唔好討論答案 錯一題係唔開心永遠大過啱一題既開心

大家想陪我可以直接講喎

笑而不語

本身好作死 諗住考完對答案 後尾放棄咗

我考完maths對答案 第一題已經做錯曬

唔係嘅可以出返去先啦

我冇

晚晚都陪你 而家你趕我走

除咗隻貓

加油 尾田老師

加菲

人做厭要去做貓

又爆既話點算

用着後備先

咁既勢望落後備po都會爆

我都覺 廁郎應該未瞓？

五點啦

唔好氹我開心喎

好早啫

各位早晨

早晨 飲早茶嗎

聽唔聽到音樂
又番工～又番工～

呢埋唔使瞓覺嘅全部都係廢青

係又返工～7點半又返工

請問係咪又係咩潮文

果然係番開工 我已經好多年無睇
以前朝朝都係勁趕起身衝出門口番學

高登音樂台

我仲係學生

過多一個鐘我屋企就會上演一場起身拉鋸戰

？